黨鐵東涌線正垃圾，每卡都滴水

垃圾黨鐵，造價成億，比唔上我屋企塊$20 浴簾

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！